「改歌」我叫你柒頭熱

我叫你柒頭熱～
你說你係咪好能柒
三分鐘 輸兩球
老人院 打唔贏
你都係 縮埋係你老母個西～～
MMA 都要輸～～

自問音準唔差
求有心人一齊作埋佢

你都係乖乖地返學啦，遲到啦

豬左俾老人院條氣係咪唔順

有冇考慮下嘗試押韻先？

左你老母

邊間教會

屌你呢首改左幾年啦...仲未改好

柒頭猁最順口

愛後餘生？

活著viva?

分享過你這種漂亮
離得開了你令我堅強
讓我的乾燥皮膚擦響
願我的內心未擦傷

* 我叫你 柒頭熱 你說你係咪好能柒
三分鐘輸兩球 老人院打唔贏
你都係縮埋係你老母個西～～～
MMA 都要輸 將灰燼裡的熱能
當做一點陪襯 *

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
請不要說改天再會
何不乾脆說下次失陪
讓那張溫暖床單曬乾
路過的地方別再躺

Repeat *

你都係 縮埋係你老母個西～

我叫你柒頭熱
作客祖軍都打柒你
三分鐘 夠令你 歐洲中 冇埞企
希古恩發力你也完全無力理
個個笑柒頭熱
全城都嘲譏羞辱你
MMA 有力氣 都輸波 要自棄
Big Six 中得你仍然無能成大器
非一般的命理

Ching 唔錯
雖然同我首歌比仲差少少

拍馬都追唔上你啦
你啲詞到肉咁多

樓主邊間教會?

熱

你都係縮埋係你老母個西啦